msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: translate Bluet KW\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-08 22:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-08 22:35+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: leBleut\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;gettext;gettext_noop;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin/class-admin.php:167 admin/settings/general_settings.php:271
msgid "Title"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:168 admin/class-admin.php:370
#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:127
msgid "Synonyms"
msgstr "同义词"

#: admin/class-admin.php:169
#, fuzzy
#| msgid "Excluded posts"
msgid "Related posts"
msgstr "排除的日志"

#: admin/class-admin.php:170 admin/class-settings.php:171
msgid "Wikipedia"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:171 admin/class-admin.php:380
#: admin/class-admin.php:450
msgid "Case sensitive"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:172 admin/class-admin.php:389
#: admin/class-admin.php:467
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: admin/class-admin.php:173
#, fuzzy
#| msgid "Youtube video ID"
msgid "Youtube ID"
msgstr "Youtube视频ID"

#: admin/class-admin.php:174 public/class-tooltipy-public.php:755
msgid "Categories"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:175
msgid "Image"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:176
msgid "Author"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:177
msgid "Date"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:182
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltips"
msgstr "提示框标题"

#: admin/class-admin.php:266
msgid "is case sensitive"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:273
msgid "NOT case sensitive"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:287
#, fuzzy
#| msgid "Is Prefix ?"
msgid "is a prefix"
msgstr "是前缀？"

#: admin/class-admin.php:294
#, fuzzy
#| msgid "Prefix"
msgid "NOT prefix"
msgstr "前缀"

#: admin/class-admin.php:452 admin/class-admin.php:469
msgid "No Change"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:453 admin/class-admin.php:470
#: admin/settings/scope_settings.php:27
msgid "Yes"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:454 admin/class-admin.php:471
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/class-admin.php:534
msgid "The debug file is empty"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:552
msgid "Debug file doesn't contain Tooltipy logs"
msgstr ""

#: admin/class-admin.php:559
msgid "Debug file not found"
msgstr ""

#: admin/class-posts-metaboxes.php:184
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltipy"
msgstr "提示框标题"

#: admin/class-posts-metaboxes.php:243
msgid "Exclude this post from being matched"
msgstr "从匹配中排除此日志"

#: admin/class-posts-metaboxes.php:244
#, fuzzy
#| msgid "Exclude this post"
msgid "Exclude this "
msgstr "排除此日志"

#: admin/class-posts-metaboxes.php:262
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltips in this post"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-posts-metaboxes.php:266
msgid "No tooltips matched yet"
msgstr ""

#: admin/class-posts-metaboxes.php:287
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltips to exclude"
msgstr "提示框标题"

#: admin/class-posts-metaboxes.php:301
#, fuzzy
#| msgid "Keywords to exclude"
msgid "Categories to exclude"
msgstr "需排除的关键词"

#: admin/class-settings.php:29 admin/class-settings.php:41
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltipy settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-settings.php:30
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-settings.php:44
msgid "Your settings have been successfully updated"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:156
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip position"
msgid "Tooltips options"
msgstr "提示框位置"

#: admin/class-settings.php:157
msgid "General tooltips settings"
msgstr "常规提示框设置"

#: admin/class-settings.php:161
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: admin/class-settings.php:162
#, fuzzy
#| msgid "Advanced Style"
msgid "Advanced options"
msgstr "高级样式"

#: admin/class-settings.php:172
msgid "Wikipedia API settings"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:181
msgid "Customise the tooltip style :"
msgstr "自定义提示框样式："

#: admin/class-settings.php:182
msgid "Make your own style."
msgstr "设置你自己的样式。"

#: admin/class-settings.php:186
#, fuzzy
#| msgid "Advanced Style"
msgid "Advanced style"
msgstr "高级样式"

#: admin/class-settings.php:187
#, fuzzy
#| msgid "Advanced Style"
msgid "Advanced style settings"
msgstr "高级样式"

#: admin/class-settings.php:192 admin/settings/general_settings.php:95
msgid "Standard mode"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:193
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltip standard mode settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-settings.php:198 admin/settings/general_settings.php:96
#, fuzzy
#| msgid "Icon Mode"
msgid "Icon mode"
msgstr "图标模式"

#: admin/class-settings.php:199
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltip icon mode settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-settings.php:204
#, fuzzy
#| msgid "Fetch mode"
msgid "Title mode"
msgstr "显示模式"

#: admin/class-settings.php:205
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltip title mode settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-settings.php:210 admin/settings/general_settings.php:98
msgid "Link mode"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:211
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltip link mode settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-settings.php:216 admin/settings/general_settings.php:99
#, fuzzy
#| msgid "Fetch mode"
msgid "Footnote mode"
msgstr "显示模式"

#: admin/class-settings.php:217
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltip footnote mode settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-settings.php:226
msgid "Glossary settings :"
msgstr "术语表设置："

#: admin/class-settings.php:227
msgid "Choose settings for your glossary."
msgstr "选择词汇表的设置。"

#: admin/class-settings.php:231
msgid "Glossary page labels"
msgstr "术语表页面标签"

#: admin/class-settings.php:241
#, fuzzy
#| msgid "Exclude areas"
msgid "Exclude"
msgstr "排除区域"

#: admin/class-settings.php:242
#, fuzzy
#| msgid "Keywords to exclude"
msgid "Sections to exclude"
msgstr "需排除的关键词"

#: admin/class-settings.php:247
msgid "Excluded posts"
msgstr "排除的日志"

#: admin/class-settings.php:248
msgid "Manage the list of excluded posts"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:257
msgid "SEO"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:258
#, fuzzy
#| msgid "Advanced Style"
msgid "Advanced SEO options"
msgstr "高级样式"

#: admin/class-settings.php:259
msgid ""
"Be careful before changing these options, keep in mind that it may affect "
"your links and your site SEO as a result"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:268
msgid "Log"
msgstr ""

#: admin/class-settings.php:269
msgid "Shows the log Tooltipy sections from the debug.log file"
msgstr ""

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:39
#, fuzzy
#| msgid "Tooltips settings :"
msgid "Tooltip settings"
msgstr "提示框设置："

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:131
#, fuzzy
#| msgid "Type here the keyword's Synonyms separated with '|'"
msgid "Synonyms separated with '|'"
msgstr "输入此关键词的同义词，以’|’分隔"

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:143
msgid "Make this keyword <b>Case Sensitive</b>"
msgstr "标记此关键词<b>大小写敏感</b>"

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:157
msgid "This Keyword is a <b>Prefix</b>"
msgstr "这是一个<b>前缀</b>关键词"

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:173
msgid "Youtube video ID"
msgstr "Youtube视频ID"

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:204
#, fuzzy
#| msgid "This Keyword is a <b>Prefix</b>"
msgid "This is a <b>Wikipedia term</b>"
msgstr "这是一个<b>前缀</b>关键词"

#: admin/class-tooltip-metaboxes.php:232
msgid "Wikipedia term"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:13
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/settings/general_settings.php:80
#: admin/settings/general_settings.php:81
#: admin/settings/general_settings.php:82
#: admin/settings/general_settings.php:83
#: admin/settings/general_settings.php:84
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: admin/settings/general_settings.php:93
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltip mode"
msgstr "提示框标题"

#: admin/settings/general_settings.php:97
msgid "Title attrib mode"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:109
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltip theme"
msgstr "提示框标题"

#: admin/settings/general_settings.php:112
#, fuzzy
#| msgid "Right"
msgid "Light"
msgstr "右侧"

#: admin/settings/general_settings.php:113
#, fuzzy
#| msgid "Highlight Mode"
msgid "Light border"
msgstr "高亮模式"

#: admin/settings/general_settings.php:114
msgid "Material"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:115
msgid "Translucent"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:125
#, fuzzy
#| msgid "Trigger method"
msgid "Trigger on"
msgstr "触发方法"

#: admin/settings/general_settings.php:127
msgid "On hover"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:128
#, fuzzy
#| msgid "Click"
msgid "On click"
msgstr "点击"

#: admin/settings/general_settings.php:138
msgid "Mouse cursor"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:140
#: admin/settings/general_settings.php:170
msgid "Auto"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:141
msgid "Pointer"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:142
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:143
#, fuzzy
#| msgid "Help ?"
msgid "Help"
msgstr "帮助 ？"

#: admin/settings/general_settings.php:144
msgid "Context Menu"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:155
msgid "Match all occurrences"
msgstr "匹配全部"

#: admin/settings/general_settings.php:158 includes/functions.php:32
msgid "All"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:167
msgid "Tooltip position"
msgstr "提示框位置"

#: admin/settings/general_settings.php:171
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: admin/settings/general_settings.php:172
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: admin/settings/general_settings.php:173
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: admin/settings/general_settings.php:174
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: admin/settings/general_settings.php:184
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: admin/settings/general_settings.php:195
#, fuzzy
#| msgid "Animation"
msgid "Animation speed"
msgstr "动画"

#: admin/settings/general_settings.php:198
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: admin/settings/general_settings.php:199
#, fuzzy
#| msgid "Fast"
msgid "Faster"
msgstr "快速"

#: admin/settings/general_settings.php:200
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: admin/settings/general_settings.php:201
msgid "Slow"
msgstr "慢速"

#: admin/settings/general_settings.php:202
#, fuzzy
#| msgid "Slow"
msgid "Slower"
msgstr "慢速"

#: admin/settings/general_settings.php:213
msgid "Generate relationships"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:214
msgid ""
"Allows to regenerate the relationships between keywords and all the posts"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:215
msgid "Useful when a lot of keywords are added/modified/deleted"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:229
msgid "Migrate old options"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:230
msgid ""
"This tool allows old users of Tooltipy (KTTG) to migrate from the old "
"version to this new one"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:231
#, fuzzy
#| msgid "Manage KeyWords"
msgid "Migrates the Keywords"
msgstr "管理关键词"

#: admin/settings/general_settings.php:232
msgid "Updates related post meta data"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:240
msgid "Get tooltips from"
msgstr "提示框来自于"

#: admin/settings/general_settings.php:241
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select post types from which you wnat to get tooltips (default post "
#| "type : my_keywords)"
msgid "Select post types from which you want to get tooltips"
msgstr "选择你希望启用提示框的日志类型（默认日志类型：my_keywords）"

#: admin/settings/general_settings.php:252
msgid "Activate the debug mode"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:253
msgid ""
"Shows debug in the footer of each page if you are administrator and add the "
"Tooltipy log in the ../wp-content/debug.log file"
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:254
msgid ""
"Note : You should set the WP_DEBUG_LOG & WP_DEBUG constants to true in the "
"wp-config.php file to see the error_log messages."
msgstr ""

#: admin/settings/general_settings.php:257
#, fuzzy
#| msgid "Fetch mode"
msgid "Debug mode"
msgstr "显示模式"

#: admin/settings/general_settings.php:268
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "Add to tooltip popup"
msgstr "视频提示框"

#: admin/settings/general_settings.php:272
#, fuzzy
#| msgid "Synonyms"
msgid "Synonyms section"
msgstr "同义词"

#: admin/settings/general_settings.php:273
msgid "Add glossary link page in the tooltips footer"
msgstr "在提示框底部添加术语表链接页面"

#: admin/settings/general_settings.php:285
msgid "Glossary link label"
msgstr "术语表链接标签"

#: admin/settings/general_settings.php:286
#: admin/settings/general_settings.php:288
msgid "View glossary"
msgstr "查看术语表"

#: admin/settings/glossary_settings.php:16
#, fuzzy
#| msgid "Select a family"
msgid "Select a page"
msgstr "选择一个家族"

#: admin/settings/glossary_settings.php:29
#, fuzzy
#| msgid "Glossary link page"
msgid "Glossary page"
msgstr "术语表链接页面"

#: admin/settings/glossary_settings.php:30
msgid "Select the page on which the glossary will show up"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:41
#, fuzzy
#| msgid "Keywords per page"
msgid "Tooltips per page"
msgstr "每页关键词"

#: admin/settings/glossary_settings.php:43
msgid "Default"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:44
#, fuzzy
#| msgid "Keywords per page"
msgid "Keywords per glossary page"
msgstr "每页关键词"

#: admin/settings/glossary_settings.php:53
#, fuzzy
#| msgid "<b>ALL</b> label"
msgid "ALL label"
msgstr "<b>所有</b>标签"

#: admin/settings/glossary_settings.php:54
msgid "ALL"
msgstr "所有"

#: admin/settings/glossary_settings.php:62
#, fuzzy
#| msgid "<b>Previous</b> label"
msgid "Previous label"
msgstr "<b>较旧</b>标签"

#: admin/settings/glossary_settings.php:63
msgid "Previous"
msgstr "较旧"

#: admin/settings/glossary_settings.php:71
#, fuzzy
#| msgid "<b>Next</b> label"
msgid "Next label"
msgstr "<b>较新</b>标签"

#: admin/settings/glossary_settings.php:72
msgid "Next"
msgstr "较新"

#: admin/settings/glossary_settings.php:80
msgid "Select a category label"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:82
#, fuzzy
#| msgid "Select a family"
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个家族"

#: admin/settings/glossary_settings.php:90
msgid "All categories label"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:92
#, fuzzy
#| msgid "All families"
msgid "All categories"
msgstr "所有家族"

#: admin/settings/glossary_settings.php:101
#, fuzzy
#| msgid "Glossary settings :"
msgid "Glossary thumbnails"
msgstr "术语表设置："

#: admin/settings/glossary_settings.php:104
msgid "Show thumbnails on the glossary page"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:113
msgid "Titles"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:116
msgid "Add links to titles"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:126
msgid "Ajax"
msgstr ""

#: admin/settings/glossary_settings.php:129
msgid "Load glossary with Ajax"
msgstr ""

#: admin/settings/scope_settings.php:14
#, fuzzy
#| msgid "Exclude areas"
msgid "Exclude CSS classes"
msgstr "排除区域"

#: admin/settings/scope_settings.php:15
#, fuzzy
#| msgid "class ..."
msgid "Class ..."
msgstr "类 …"

#: admin/settings/scope_settings.php:16
msgid ""
"Choose CSS classes to exclude that should be nested only in the post content"
msgstr "选择排除的CSS类"

#: admin/settings/scope_settings.php:24
#, fuzzy
#| msgid "Exclude links"
msgid "Exclude links ?"
msgstr "排除链接"

#: admin/settings/scope_settings.php:36
#, fuzzy
#| msgid "Exclude Headings"
msgid "Exclude Headings ?"
msgstr "排除标题"

#: admin/settings/scope_settings.php:53
msgid "Exclude Common Tags ?"
msgstr ""

#: admin/settings/scope_settings.php:73
#, fuzzy
#| msgid "Excluded posts"
msgid "Excluded post list"
msgstr "排除的日志"

#: admin/settings/scope_settings.php:135
#, fuzzy
#| msgid "No posts or pages are excluded"
msgid "No posts excluded"
msgstr "没有日志或页面被排除"

#: admin/settings/seo_settings.php:15
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltip slug"
msgstr "提示框标题"

#: admin/settings/seo_settings.php:19
msgid "The slug that will show up in a single tooltip URL"
msgstr ""

#: admin/settings/seo_settings.php:27
msgid "Category slug"
msgstr ""

#: admin/settings/seo_settings.php:31
msgid "The slug that will show up in the tooltip category URL"
msgstr ""

#: admin/settings/style_settings.php:14
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip width"
msgid "Tooltip max width"
msgstr "提示框宽度"

#: admin/settings/style_settings.php:23
msgid "Description tooltip Font size"
msgstr "提示框详情字体大小"

#: admin/settings/style_settings.php:33
msgid "Activate tooltips for images ?"
msgstr "激活图片的提示框？"

#: admin/settings/style_settings.php:37
msgid "alt property of the images will be displayed as a tooltip"
msgstr "图像的alt属性会以提示框形式显示"

#: admin/settings/style_settings.php:46
msgid "Custom CSS classes for inline keywords"
msgstr ""

#: admin/settings/style_settings.php:48 admin/settings/style_settings.php:58
msgid "Separated with spaces"
msgstr ""

#: admin/settings/style_settings.php:56
#, fuzzy
#| msgid "Choose CSS classes to cover with tooltips"
msgid "Custom CSS classes for tooltips"
msgstr "选择提示框涵盖的CSS类"

#: admin/settings/style_settings.php:82
#, fuzzy
#| msgid "Icon Mode"
msgid "Icon"
msgstr "图标模式"

#: admin/settings/style_settings.php:90
msgid "Icon text color"
msgstr ""

#: admin/settings/style_settings.php:98
msgid "Icon background"
msgstr ""

#: admin/settings/wikipedia_settings.php:16
msgid "Wikipedia language"
msgstr ""

#: admin/settings/wikipedia_settings.php:19
msgid "English"
msgstr ""

#: admin/settings/wikipedia_settings.php:20
msgid "French"
msgstr ""

#: admin/settings/wikipedia_settings.php:21
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:685
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltipy OOP"
msgstr "提示框标题"

#: public/class-tooltipy-public.php:686 public/class-tooltipy-public.php:721
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltip"
msgstr "提示框标题"

#: public/class-tooltipy-public.php:687
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltips archive"
msgstr "提示框标题"

#: public/class-tooltipy-public.php:688
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "Parent tooltip:"
msgstr "视频提示框"

#: public/class-tooltipy-public.php:689
msgid "All Tooltips"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:690
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "Add New Tooltip"
msgstr "视频提示框"

#: public/class-tooltipy-public.php:691
#, fuzzy
#| msgid "Add new one"
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: public/class-tooltipy-public.php:692
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "New Tooltip"
msgstr "视频提示框"

#: public/class-tooltipy-public.php:693
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "Edit Tooltip"
msgstr "视频提示框"

#: public/class-tooltipy-public.php:694
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "Update Tooltip"
msgstr "视频提示框"

#: public/class-tooltipy-public.php:695
#, fuzzy
#| msgid "Video tooltip"
msgid "View Tooltip"
msgstr "视频提示框"

#: public/class-tooltipy-public.php:696
msgid "Search Tooltip"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:697
#, fuzzy
#| msgid "No posts found"
msgid "No Tooltips found"
msgstr "未找到日志"

#: public/class-tooltipy-public.php:698
#, fuzzy
#| msgid "KeyWords not found in trash"
msgid "No Tooltips found in Trash"
msgstr "在回收站里未找到关键词"

#: public/class-tooltipy-public.php:699
msgid "Featured Image"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:700
msgid "Set featured image"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:701
msgid "Remove featured image"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:702
msgid "Use as featured image"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:703
msgid "Insert into Tooltip"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:704
msgid "Uploaded to this Tooltip"
msgstr ""

#: public/class-tooltipy-public.php:705
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip title"
msgid "Tooltips list"
msgstr "提示框标题"

#: public/class-tooltipy-public.php:706
#, fuzzy
#| msgid "Tooltip position"
msgid "Tooltips list navigation"
msgstr "提示框位置"

#: public/class-tooltipy-public.php:707
#, fuzzy
#| msgid "Hide the tooltips title"
msgid "Filter Tooltips list"
msgstr "隐藏提示框标题"

#: public/class-tooltipy-public.php:722
msgid "Post type to create keywords to generate tooltips in the frontend."
msgstr ""

#: templates/glossary.php:38
#, fuzzy
#| msgid "Previous"
msgid "Previous page"
msgstr "较旧"

#: templates/glossary.php:39
#, fuzzy
#| msgid "Next"
msgid "Next page"
msgstr "较新"

#: templates/glossary.php:47
msgid "Page"
msgstr ""

#: templates/glossary/glossary-none.php:13
#, fuzzy
#| msgid "No posts found"
msgid "No tooltips found"
msgstr "未找到日志"

#: templates/tooltip-content.php:80
msgid "Loading image..."
msgstr ""

#: templates/tooltip-content.php:95
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: templates/tooltip/tooltip-categories.php:28
#, fuzzy
#| msgid "No KeyWords found for this post"
msgid "No categories for this tooltip."
msgstr "未找到此日志的关键词"

#: templates/tooltip/tooltip-related.php:27
msgid "No related posts for this tooltip."
msgstr ""

#~ msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
#~ msgstr "抱歉，未找到符合要求的日志。"

#~ msgid "KeyWords Tooltip Generator Converter"
#~ msgstr "关键词提示框生成转换器"

#~ msgid "KTTG Converter"
#~ msgstr "KTTG转换器"

#~ msgid "Begin converting my keywords"
#~ msgstr "开始转换我的关键词"

#~ msgid "Convert from"
#~ msgstr "转换于"

#~ msgid "keywords converted"
#~ msgstr "关键词已转换"

#~ msgid "These posts were not converted (Duplicated)"
#~ msgstr "这些日志没有被转换（重复的）"

#~ msgid ""
#~ "if you want to re-convert them, you have to delete them from My Keywords."
#~ msgstr "如果你想要重新转换它们，你必须把它们从“我的关键词”中删除。"

#~ msgid "KeyWords"
#~ msgstr "关键词"

#~ msgid "KeyWord"
#~ msgstr "关键词"

#~ msgid "My KeyWords"
#~ msgstr "我的关键词"

#~ msgid "All my KeyWords"
#~ msgstr "我的所有关键词"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Search for KeyWords"
#~ msgstr "所有关键词"

#~ msgid "KeyWords not found"
#~ msgstr "未找到关键词"

#~ msgid "Parent KeyWords colon"
#~ msgstr "父关键词"

#~ msgid "Families"
#~ msgstr "关键词家族"

#~ msgid "Picture"
#~ msgstr "图片"

#~ msgid "Keyword Settings"
#~ msgstr "关键词设置"

#~ msgid "Keywords related"
#~ msgstr "关键词相关"

#~ msgid "keyword..."
#~ msgstr "关键词…"

#~ msgid "Video :"
#~ msgstr "视频："

#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "Advance settings for KTTG :"
#~ msgstr "KTTG高级设置："

#~ msgid "Cover areas"
#~ msgstr "涵盖区域"

#~ msgid "Load all keywords"
#~ msgstr "加载全部关键词"

#~ msgid "Advanced space"
#~ msgstr "高级设置"

#~ msgid "Apply custom style sheet"
#~ msgstr "应用自定义样式表"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "use only if needed to load all keywords per page"
#~ msgstr "只有在需要每页加载全部关键词时使用"

#~ msgid "Please avoid overlapped classes !"
#~ msgstr "请避免重叠的类名！"

#~ msgid "If you leave it blank the whole page will be affected"
#~ msgstr "留空的话会作用于整个页面"

#~ msgid "Highlight fetch mode :"
#~ msgstr "高亮显示模式："

#~ msgid "Match once or all occurrences"
#~ msgstr "匹配一次还是全部"

#~ msgid "Keyword style"
#~ msgstr "关键词样式"

#~ msgid "Description tooltip style"
#~ msgstr "提示框详情样式"

#~ msgid "KeyWords Settings"
#~ msgstr "关键词设置"

#~ msgid "Description Background Colour"
#~ msgstr "提示框详情背景颜色"

#~ msgid "Description font Colour"
#~ msgstr "提示框详情字体颜色"

#~ msgid "Background Colour"
#~ msgstr "背景颜色"

#~ msgid "No background (Dotted style)"
#~ msgstr "无背景（虚线样式）"

#~ msgid "Font Colour"
#~ msgstr "字体颜色"

#~ msgid "Style for the highlight fetch mode."
#~ msgstr "高亮显示模式的样式。"

#~ msgid "Worning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ " is not selected as a tooltip. (only selected post types will be "
#~ "considered as tooltips)"
#~ msgstr "未被选择为提示框。（只有在选择的日志类型中才会启用提示框）"

#~ msgid "click to see a DEMO"
#~ msgstr "点击查看演示"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "Glossary"
#~ msgstr "术语表"

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐赠"

#~ msgid "Save Settings"
#~ msgstr "保存设置"

#~ msgid "Posts which are excluded from being matched"
#~ msgstr "在匹配中被排除的日志"

#~ msgid ""
#~ "this plugin allows you easely create tooltips for your technical keywords."
#~ msgstr "你可以利用本插件为你的专业词汇轻松创建提示框。"

#~ msgid "Here"
#~ msgstr "这里"

#~ msgid "to rate our plugin if you appreciate it"
#~ msgstr "给我们的插件评分"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Pass your mouse over the word"
#~ msgstr "在单词上移动你的鼠标"

#~ msgid "to test the tooltip layout."
#~ msgstr "来测试提示框的布局。"

#~ msgid "no terms found for this post"
#~ msgstr "未找到此日志的术语"

#~ msgid "New KeyWord"
#~ msgstr "新增关键词"

#~ msgid "Edit KeyWord"
#~ msgstr "编辑关键词"

#~ msgid "View KeyWord"
#~ msgstr "查看关键词"

#~ msgid "Posts / Pages"
#~ msgstr "日志 / 页面"

#~ msgid "Posts"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "Get the Pro AddOn"
#~ msgstr "获取高级插件"

#~ msgid "KTTG Advanced"
#~ msgstr "KTTG高级"

#~ msgid "Supported Plugins"
#~ msgstr "支持的插件"

#~ msgid "Match custom-fields"
#~ msgstr "匹配自定义栏目"

#~ msgid "KeyWords Avanced"
#~ msgstr "关键词高级"

#~ msgid "Post Types in concern :"
#~ msgstr "涉及的日志类型："

#~ msgid "Choose either Posts or/and Pages in concern"
#~ msgstr "选择涉及的日志或者页面"

#~ msgid "Posts related"
#~ msgstr "相关日志"

#~ msgid "Posts in concern"
#~ msgstr "涉及的日志"

#~ msgid "Specify keywords to match"
#~ msgstr "指定匹配的关键词"

#~ msgid "Notice : if you leave them all unchecked they will be ALL matched"
#~ msgstr "注意：如果全部未选中，则它们都会被匹配"

#~ msgid "This checkbox will be active after creating a glossary page."
#~ msgstr "创建一个术语表页面后此复选框会被激活。"

#~ msgid "Custom posts types to match"
#~ msgstr "匹配自定义日志类型"

#~ msgid "Write the name of the hooks in concern separated by \"|\"."
#~ msgstr "输入涉及的钩子名称（已”|”分隔）。"

#~ msgid ""
#~ "Choose <b>custom post types</b> to match from this list (hold <b>CTRL</b> "
#~ "for a multi choice)."
#~ msgstr ""
#~ "从列表中选择匹配的<b>自定义日志类型</b>（按住 <b>CTRL</b> 进行多选）。"

#~ msgid "Match the custom-fields :"
#~ msgstr "匹配自定义栏目："

#~ msgid "Match custom-posts"
#~ msgstr "匹配自定义日志"

#~ msgid "Write the name of Post types in concern separated by \"|\"."
#~ msgstr "输入涉及的日志类型名称（以”|”分隔）。"

#~ msgid "Match excerpts"
#~ msgstr "匹配摘要"

#~ msgid "Keywords Related"
#~ msgstr "关键词相关"
